連仔可否幫del post

我條撚有20 cm（有圖）

如題

你作大條撚嘅長度wo

Doom